（突發！） 英 國 派 居 留 權！

曾在英國絕跡400年！對生態有益 15個河狸家庭獲永久居留權

不能只有看看到！

冇人理仲推到咁多下你都幾勁

佢總統黎 係有啲料

真係好。以為無哂又出現返

英國派居留權係fact

連河狸仲快過BNO持有人獲得居留權

河狸係BN喎